想學多樣野

大學畢業發現自己識既野好少，想學多樣野
大家覺得學咩好？語言？IT?會計？投資？
利申：bba物流系grad

一定係投資